要繼續舉美國旗！

據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

唱還唱 都要繼續比美國知道we need help
香港人加油 ！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

要唱埋歌
唔搵野拉美國埋黎 佢話走就走架啦

而家晚晚都唱願榮光歸香港 唔知會唔會比美國感覺我地贏左咁唔需要援助 (雖然我每次聽都唱都好感動） 但一日未過法案一日都未贏！所以要保持初心！繼續出黎同埋做文宣 係twitter比美國佬見到

首先美國會議員被中共收賣的可能性相當低

因為美國的政府情報組織係全球頂尖

第二係,如果舉國旗唱美國國歌可以左右到美議員的決定,大家未免太低估佢地

有一點反而同意,希望各界俾到議員睇到,香港人係好樂意港共官員被制裁,但係是透過遊行,文宣等進行

最後係,中共似乎寧願香港人唱美國國歌,都不要唱港獨意味的願榮耀歸香港,呢個係兩害取其輕,亦都係facebook之所以有此類文章的原意

大概係中共的文宣